[全世界入場撐香港] 香港對伊朗維持大球場舉行

國際足協表示，下周香港主場對伊朗的世界盃外圍賽亞洲區次圈賽事，現時維持在本港舉行。

有報道指，伊朗足協鑑於本港近來示威衝突，基於安全考慮，向國際足協提出將賽事改到中立場舉行。國際足協接受查詢時表示，現時維持賽事在下周二晚於大球場上演。

香港被編在C組，對手有伊朗、伊拉克、巴林和柬埔寨，港隊首場賽事是周四晚作客鬥柬埔寨。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Gogogo

大球場有無機可以跳閘

光復香港

唔睇波既人都入場嗌口號啦，求下你地

推 9月10 球場見

推

首先班球員係咪藍屍先
足協就一定藍到黑架啦

自己望下英雄輝fb

球員好多都係黃

徐德帥無份踢

新手想問邊度買飛

Cityline

呢啲野幾錢飛

180

一confirm就買飛

已買最多咪退錢
180蚊仲要靚位

有set位既？唔係鳩坐？

有劃位

香港國歌
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

唱國歌係時候

印象中伊朗係咪亞洲盃冠軍？

賣緊飛了？

賣左一個禮拜

即場買都得啦，坐爆我切呀

Cutyline搵唔到既？

No，不過實力係亞洲top3甚至1

實有職員又唔俾戴乜戴物入去

記錯左原來係卡塔爾

得兩種位揀？ 都係150蚊？

大家諗住唱咩國歌

do you hear the people sing?

單場成人180，學生長者40

150 蚊係套票，一次過買哂4場主場就$150x4

單買伊朗個場就$180 ,學生或長者就$40

Do you hear the people sing
美國國歌
伊朗國歌

快d投
我都支持do you hear the people sing

beyond 十八

單買算

球場咁多人冇可能唱得齊 足腫又會播到最大聲 到時聽住隔離国歌自己都聽唔到自己唱咩 實亂到狗彩 集中火力噓好過啦 噓聲唔駛齊都知你噓緊 播完隔離国歌先唱 個個都聽得清楚

願榮光歸香港

無盡可能仲多人識唱
搵隻大家都識架啦

今次now播應該出到街
上次tvb mute聲

學生買學生
成人買主隊球迷區
最好買套票睇晒4場

去，去，去！

利申買左球迷區

叫香港加油定香港隊加油
香港國加油

唔識唱歌買球迷區會唔會俾人屌？

地厚天高主題曲唔識唱咪叫自己做本土派啦
無盡 啲k歌點比

而家得本土派咩，又想起大台？

我哋需要四區都有手足同步發施號令

坐爆四萬人我哋可以大聲到月球都聽到

PUSH

我攪緊現場播AFC會歌前和國歌後唱願榮光歸香港，有幾多人鐵定入場同跟唱，直接reply俾我統計下，thx

一定要入場啊

上網買票？
買咩位好

我買近中間啲既

坐爆大球場

4場都入場

其實起大球場踢唔踢得成?
有無消息

同我一齊嗌 真雙普選 還政於民

香港叫足總

推!!!!!!!!

點樣買飛？

網上購票冇學生票？

點解買唔到中間位
電腦派龍門後邊比我

係嗌we are hong kong
無人會嗌香港加油
呢d咁撚尷尬既口號

如果到時有人想衝落場阻唔阻止好 都會預左有班人係wfc場波

一齊唱

希望香港人過咗今次 唔好再當港足condom
見證住15年坐爆到近年2000人都未必有真係好心酸
真係愛足球嘅唔該有港隊比賽就去睇

無錯佢地水準一定無外國球隊咁高，但佢地落到場一定搏晒老命。
除咗亞洲地區外，其他國家無論足球幾廢都好，入座人數都唔會太低。

而且睇過波嘅都知足球係最能夠團結人嘅運動，所以港共不斷打壓，票價長期高達180-200蚊，
就係因為咁，我地更加要入場撐，入場撐港隊，去比返支持我地嘅球員，同培養本土意識。

Ps 不少港隊球員都好支持呢場運動

會

Push

已買飛

小弟正在組織緊播AFC會歌前，及播完國歌後，唱《願榮光歸香港》。考慮到大球場喇叭好大聲，所以希望唔撞國歌時間，亦想唱好依首歌，不費作者心血。

日期：10/9
時間：1947（球員進場前）及 2000（鳴笛一刻）
地點：大球場
集合：再議

著黑衫！

不如唱返海闊天空先啦
上次Do you hear the people sing 都係大部分人想唱但唔識唱
呢首更加唔會識
入場嘅唔只淨係連登仔 佢哋唔會練歌

海闊天空係原罪級歌曲

睇波了

FIFA

ready

今天我真係不了

伊朗最好堅持不來

已買
我願榮光歸香港
屌撚死西亞奶共狗啦
侵嘅敵人呀
要人國會做野
我地都要show下誠意